究竟點解中共要咬住香港唔放

中共好煩好煩呀 係要搞哩交路 想點啫
點解係都要咬住我哋唔放啫
唉
香港人真係好慘
生活喺香港真係好苦
冇錢嘅香港人真係直頭苦過deedee

希望有生之年可以睇到支爆

唉 一路睇do not split 個心一路跳得好快 睇到某啲畫面 差啲喊 唉

可能已經放棄咗

不過777同黑警繼續打壓獻媚

結果自討苦吃

黑警聽777話 777聽中共話
不過老實 暫時港共算成功 表面上真係再冇人反抗

唔建立共同敵人點團結中國內部

再講支拿L有能力反擊外國咩，平時返工受氣咪返屋企打仔

你都識講表面上 但好多手足都其實默默做緊野架！唔好放棄 我知好難捱... 但都要撐落去呀！

因為知道原來香港人會反抗

魯迅：
每一個破衣服人走過，趴兒狗就叫起來，其實並非都是狗主人的意旨或使喚。趴兒狗往往比它的主人更嚴厲。

唔明

大陸係用香港賺外匯

姐係有時侯唔係中共意思, 係班港共討好主人做多左

都係

好難聽 好唔想承認 但支那都幾多刷鞋frd 例如拜登

中共係魔鬼 要消滅一切好嘢

香港有咩好

起碼少數人仲有人性

講左40年 都未支爆
又比樓主燈燈